［好激進］熱血公民正式發動不合作運動

做埋d無撚用既野

足以令人諗起都驚

五年前衝既熱血公民已經唔存在。

點解佢地唔試下搵人入公廁長期霸住個屎坑
18區冇公廁屎坑用 諗起都可怕

我屌 咁撚戇鳩

例如浪費水機啲食水

例如dom圖書館d書

呢年垃圾真係出名弱智

⋯⋯價錢上漲近一倍，但香港實際需要的水量卻沒有明顯增長—除2001年因降雨量低而輸入8.18億立方米水（供水上限為8.2億立方米），其餘年份的實際輸水量為6.17至7.66億立方米不等。過去11年，香港用不完的東江水多達13.71億立方米。我們不禁質疑，既然用不着，為何還要高昂的價錢購入這麼多？

（2017）

浪費水仲要浪費埋資源，腦都無

圖書館戰爭

會唔會搞到香港停左依水供應

又想入女廁

*食

衝條毛咩⋯⋯
鳩達5十幾個光環告左未？
gphone都坐完出左黎

好心啦，有時見到個熱狗支持者係咁share都算，大家各有各做，但呢啲玩膠就咪做啦，搞到你哋啲支持者好似白痴咁

算鳩數把啦，熱狗不嬲都唔撚掂

唔該企開啲